點解一插耳機聽歌

Siri就會彈出嚟

因為 桔錯總制標撚曬Siri

女神？

試過 轉下個耳機都會咁

郁一郁就彈siri或者停左音樂

後尾無再用個耳筒

一插落去 Siri就出嚟呻吟

有方法插剩一格 好似較收音機 一邊聽 一邊扭 扭到無沙聲

今天起各有日後

話說屌自己老母先 耳乜撚嘢機
耳筒

個插個金屬面掂到個機身就會
唯有換個個耳機
或者插同機之間整塊紙隔住